# *IT Academy Project Library Books*
##   Реализовал большую часть задач
    
 -  В проекте можно добавлять книги, главы
 -  Редактировать главы работает
 -  Работает поиск по названию
 -  Отображение новых книг работает
 -  Пагинации работает
 -  Пока не сделал редактирование обложки
 -  Пока нет шифрования паролей. Точнее реализация есть, не подключил
***

### Contact
- Test
- 1


### Administrators
- admin
- 1

